usar este tipo de sintaxis (template literales) para concatenar strings console.log(`Hola ${ nombre }`);

para instalr como desarrollo
npm intall --save-dev nodemons
carpeta fundametos
    -> destructuracion de obejetos
    -> funciones flecha
    -> 
carpeta 03-bases-node
    -> app.js obtener parametros desde terminal
    -> multiplicar.js abrir archivo y escrbir  en el

    instalar YARG para manejo de parametros por terminal
        -> npm init -para la creaccion del package.json -name debe ser url friendly 
        -> npm i yargs --
        
    usar colors para dar color en la terminal
        -> npm install colors --save